「長文分享求屌醒」被帽，而我竟在分別時說出祝福她們的說話

Too long can’t read, 拉

點解用書面語

時間

same